Downloaden sie dieses Projekt als zip, enzippen sie die Zipdatei.

Gehen sie auf ihren gewünschten editor und öffnen sie den enzipten ordner

Gehen sie in der Konsole in den Ordner M133Projekt

Laden sie die Node_Module herunter, geben sie im Terminal: npm install    ein.

jetzt können sie den Server starten indem sie in der Konsole folgendes eingeben: noder server.js

jetzt erscheint im Terminal : Listening at port 8080 --> dies bedeutet, dass sie jetzt auf ihren Standartbrowser (das Projekt wurde mit Chorme getestet) gehen
und beim Suchfeld folgendes eingeben: 127.0.0.1:8080

Jetzt können sie mein Projekt geniessen.